兩男女行屯門菠蘿山 頭暈不適又抽筋

下午4時許，消防分別接獲兩名男女在屯門菠蘿山行山不適的報告，隨即派出兩部消防車及兩輛救護車到場戒備。消防到場確定兩人位置後，將頭暈不適的女事主帶回落山，毋須送院，但男事主因頭暈及抽筋，需要直升機到場協助，將他送往飛行服務隊總部，並由救護車送院治理。

講過好多次: 帶女行山is mk behavior.

菠蘿山都行唔掂
究竟幾耐無運動

多謝新假期

呢個真

今日第二單喇
好心D人唔好成日笑D廢老
後生又點?一樣係廢青

渣ga

應該人生第一次運動

行菠蘿山都出事，難聽啲講正一垃圾。
好想問其實事主是不是吸完毒去行山？

石屎路都行到入醫院

分別

擺明想試下飛航服務隊架直升機喇，讀書時期有同學真係咁做。

最怪係一個出事可能係意外，身體差
又會兩個一齊出事
兩個打完野戰再行呀
btw渣架

有冇咁弱雞啊，菠蘿山都出事，條仔合資格列作殘障拎傷殘老綜。

係咪d死mk十年都冇做過運動又著晒d完全唔適合運動嘅衫褲鞋。曬兩下太陽就暈，行兩級樓梯就抽根。

弱雞就咪跟風行山啦。

渣到

好垃圾
自問本身都係唔做運動既人 行菠蘿山都係輕輕鬆鬆
佢地平時係咪坐開輪椅

菠蘿山都出事

唔係下話

連小學生都上山玩 兩個成年人咁都要call 飛行服務隊

平時見到行人天橋上落樓梯咪要叫救傷車

屌
班撚樣幾時返番去行街睇戲
成鳩日有意外
平時好日都唔做下運動
為左post相就去行山

其實有啲人特登
為左搭直升機

行菠蘿山都咁